用Signal 會 del WhatsApp 揮手區

你地用signal 咪又係同時繼續用WhatsApp

有冇得save起對話內容